%@Titre:Le compte est bon.
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\renewcommand\arraystretch{1.7}
Cinq nombres ont été tirés au sort.
Avec ces cinq nombres utilisés une fois au plus, des parenthèses
éventuellement et les quatre opérations ( +, -, $\times$, $\div$),
retrouve le résultat proposé.\\\'Ecris ton calcul sous la forme d'un
seul calcul.
\begin{center}
\begin{tabular}[c]{l p{0.6cm} p{0.6cm} p{0.6cm} p{0.6cm} p{1.8cm} c}
                         &   &   &    &    &     & \textbf{Résultat} \\
  \underline{Tirage A} : & 4 & 5 & 8  & 13 & 100 & \textbf{739} \\
  \underline{Tirage B} : & 2 & 2 & 10 & 15 & 47  & \textbf{376} \\
  \underline{Tirage C} : & 5 & 7 & 11 & 21 & 75  & \textbf{78}  \\
\end{tabular}
\end{center}
\renewcommand\arraystretch{1}